{
  "meta": {
    "_id": "811eeae0-fd1b-469d-ae4e-4c970988aee1",
    "name": "Bundestag.de",
    "created": "2021-07-21T13:45:48.230697",
    "modified": "2021-07-21T13:45:48.230720",
    "version": 1,
    "language": "de",
    "status": "active",
    "url": "https://www.bundestag.de/datenschutz",
    "_hash": "4f6e67c781469926955036195b9b4db91ccd23ccc516f08cf180ff2ada205b3b"
  },
  "controller": {
    "name": "Deutscher Bundestag",
    "country": "D - 11011 Berlin",
    "address": "Platz der Republik 1\nD - 11011 Berlin",
    "division": null,
    "representative": {
      "name": null,
      "email": null,
      "phone": null
    }
  },
  "dataProtectionOfficer": {
    "email": "mail@bundestag.de",
    "phone": "Telefon: +49 30 227-0",
    "country": "D - 11011 Berlin",
    "name": "Verantwortlicher f\u00fcr die Datenverarbeitung",
    "address": "Deutscher Bundestag\nPlatz der Republik 1"
  },
  "dataDisclosed": [
    {
      "_id": "60a89516-46ea-48bf-8df9-3d7d6ea3c943",
      "category": "Bei Bestellung von Informationsmaterial werden die gemachten Angaben an den mit der Abwicklung der Bestellung beauftragten Vertragspartner des Deutschen Bundestages weitergegeben und dort f\u00fcr die Abwicklung der Bestellung genutzt.",
      "purposes": [
        {
          "purpose": " Abwicklung der Bestellung",
          "description": null
        }
      ],
      "legalBases": [
        {
          "reference": [],
          "description": []
        }
      ],
      "legitimateInterests": [
        {
          "reasoning": [],
          "~exists": []
        }
      ],
      "recipients": [
        {
          "name": [],
          "country": [],
          "division": [],
          "address": [],
          "representative": [],
          "category": []
        }
      ],
      "storage": [
        {
          "purposeConditional": [],
          "legalBasisConditional": [],
          "temporal": [],
          "aggregationFunction": []
        }
      ],
      "nonDisclosure": {
        "consequences": null,
        "legalRequirement": null,
        "contractualRegulation": null,
        "obligationToProvide": null
      }
    },
    {
      "_id": "2b3fe7e4-bb9a-490b-8465-4b715a964f32",
      "category": "Newsletter-Bestellung\nWenn Sie sich in einen der Newsletter-Verteiler eintragen, werden die gemachten Angaben an den f\u00fcr die Versendung der Newsletter beauftragten Vertragspartner des Deutschen Bundestages weitergegeben und dort f\u00fcr die Betreuung des Newsletterabonnements und den Versand des Newsletters genutzt. Den Namen und die Anschrift des jeweiligen Vertragspartners k\u00f6nnen Sie unter vorzimmer.ik6@bundestag.de erfragen.",
      "purposes": [
        {
          "purpose": "f\u00fcr die Versendung der Newsletter",
          "description": null
        }
      ],
      "legalBases": [
        {
          "reference": [],
          "description": []
        }
      ],
      "legitimateInterests": [
        {
          "reasoning": [],
          "~exists": []
        }
      ],
      "recipients": [
        {
          "name": [],
          "country": [],
          "division": [],
          "address": [],
          "representative": [],
          "category": []
        }
      ],
      "storage": [
        {
          "purposeConditional": [],
          "legalBasisConditional": [],
          "temporal": [],
          "aggregationFunction": []
        }
      ],
      "nonDisclosure": {
        "consequences": null,
        "legalRequirement": null,
        "contractualRegulation": null,
        "obligationToProvide": null
      }
    },
    {
      "_id": "7ff964c4-f0f2-4a0d-b9a3-b16281fe2238",
      "category": "Terminkalender: Erinnerungen\n\u00dcber unseren Terminkalender haben Sie die M\u00f6glichkeit, sich per E-Mail zu einem bestimmten Zeitpunkt an einen Termin erinnern zu lassen. Hierzu m\u00fcssen Sie bei der entsprechenden Funktion Ihre E-Mail-Adresse eingeben.",
      "purposes": [
        {
          "purpose": "sich per E-Mail zu einem bestimmten Zeitpunkt an einen Termin erinnern zu lassen",
          "description": null
        }
      ],
      "legalBases": [
        {
          "reference": [],
          "description": []
        }
      ],
      "legitimateInterests": [
        {
          "reasoning": [],
          "~exists": []
        }
      ],
      "recipients": [
        {
          "name": [],
          "country": [],
          "division": [],
          "address": [],
          "representative": [],
          "category": []
        }
      ],
      "storage": [
        {
          "purposeConditional": [
            "Diese wird von uns lediglich dazu gespeichert, um Ihnen die gew\u00fcnschte E-Mail zuschicken zu k\u00f6nnen"
          ],
          "legalBasisConditional": [],
          "temporal": {
            "description": null,
            "ttl": null
          },
          "aggregationFunction": null
        }
      ],
      "nonDisclosure": {
        "consequences": null,
        "legalRequirement": null,
        "contractualRegulation": null,
        "obligationToProvide": null
      }
    },
    {
      "_id": "f6942eb3-f7b6-4581-9109-41d6b79f3329",
      "category": " IP-Adressen werden in Matomo in anonymisierter Form erfasst.",
      "purposes": [
        {
          "purpose": "Nutzung der Website des Deutschen Bundestages zu analysieren",
          "description": null
        }
      ],
      "legalBases": [
        {
          "reference": "aufgrund Ihres Einverst\u00e4ndnisses (Art. 6 Abs 1a DSGVO),",
          "description": null
        }
      ],
      "legitimateInterests": [
        {
          "reasoning": [],
          "~exists": []
        }
      ],
      "recipients": [
        {
          "name": [],
          "country": [],
          "division": [],
          "address": [],
          "representative": [],
          "category": []
        }
      ],
      "storage": [
        {
          "purposeConditional": [],
          "legalBasisConditional": [],
          "temporal": [],
          "aggregationFunction": []
        }
      ],
      "nonDisclosure": {
        "consequences": null,
        "legalRequirement": null,
        "contractualRegulation": null,
        "obligationToProvide": null
      }
    },
    {
      "_id": "6d6489f0-1d06-4af0-bc17-bdc05c017716",
      "category": "Name, Adresse, Telefonnummer, E-Mail-Adresse",
      "purposes": [
        {
          "purpose": "um mit Ihnen in Kontakt treten zu k\u00f6nnen",
          "description": "um mit Ihnen in Kontakt treten zu k\u00f6nnen"
        },
        {
          "purpose": "zur Wahrnehmung der in der Zust\u00e4ndigkeit der Verwaltung des Deutschen Bundestages liegenden Aufgaben",
          "description": "zur Wahrnehmung der in der Zust\u00e4ndigkeit der Verwaltung des Deutschen Bundestages liegenden Aufgaben"
        },
        {
          "purpose": "sowie zur Erf\u00fcllung rechtlicher Verpflichtungen",
          "description": "sowie zur Erf\u00fcllung rechtlicher Verpflichtungen"
        }
      ],
      "legalBases": [
        {
          "reference": "(Art. 6 Abs 1a DSGVO)",
          "description": "verarbeiten wir aufgrund Ihres Einverst\u00e4ndnisses"
        }
      ],
      "legitimateInterests": [
        {
          "reasoning": [],
          "~exists": []
        }
      ],
      "recipients": [
        {
          "name": [],
          "country": [],
          "division": [],
          "address": [],
          "representative": [],
          "category": []
        }
      ],
      "storage": [
        {
          "purposeConditional": [],
          "legalBasisConditional": [],
          "temporal": [],
          "aggregationFunction": []
        }
      ],
      "nonDisclosure": {
        "consequences": null,
        "legalRequirement": null,
        "contractualRegulation": null,
        "obligationToProvide": null
      }
    }
  ],
  "thirdCountryTransfers": [
    {
      "country": [],
      "adequacyDecision": [],
      "appropriateGuarantees": [],
      "presenceOfEnforceableRightsAndEffectiveRemedies": [],
      "standardDataProtectionClause": []
    }
  ],
  "accessAndDataPortability": {
    "available": true,
    "description": "Auskunft",
    "url": null,
    "email": "mail@bundestag.de",
    "identificationEvidences": [],
    "administrativeFee": {
      "amount": null,
      "currency": null
    },
    "dataFormats": []
  },
  "sources": [
    {
      "_id": [],
      "dataCategory": [],
      "sources": []
    }
  ],
  "rightToInformation": {
    "available": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "email": null,
    "identificationEvidences": []
  },
  "rightToRectificationOrDeletion": {
    "available": true,
    "description": "L\u00f6schung",
    "url": null,
    "email": "mail@bundestag.de",
    "identificationEvidences": []
  },
  "rightToDataPortability": {
    "available": true,
    "description": "Recht auf Herausgabe (Art. 20 DSGVO) der von Ihnen bereitgestellten Daten in einem strukturierten, g\u00e4ngigen und maschinenlesbaren Format zustehen.",
    "url": null,
    "email": "mail@bundestag.de",
    "identificationEvidences": []
  },
  "rightToWithdrawConsent": {
    "available": true,
    "description": "Recht auf Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung",
    "url": null,
    "email": "mail@bundestag.de",
    "identificationEvidences": []
  },
  "rightToComplain": {
    "available": true,
    "description": "Berichtigung",
    "url": null,
    "email": "mail@bundestag.de",
    "identificationEvidences": [],
    "supervisoryAuthority": {
      "name": null,
      "address": null,
      "country": null,
      "email": null,
      "phone": null
    }
  },
  "automatedDecisionMaking": {
    "logicInvolved": null,
    "inUse": null,
    "scopeAndIntendedEffects": null
  },
  "changesOfPurpose": [
    {
      "description": [],
      "affectedDataCategories": [],
      "plannedDateOfChange": [],
      "urlOfNewVersion": []
    }
  ]
}