{
  "meta": {
    "_id": "5c8b83da-c90a-454d-a610-a0d777db5428",
    "name": "GR\u00dcNE",
    "created": "2021-07-21T13:59:26.965451",
    "modified": "2021-07-21T13:59:26.965481",
    "version": 1,
    "language": "de",
    "status": "active",
    "url": "https://www.gruene.de/service/datenschutz",
    "_hash": "88272faddfe0aa0997e5da611a239607d137e6ca4050a73ac64f34911f9377d5"
  },
  "controller": {
    "name": "B\u00dcNDNIS 90/DIE GR\u00dcNEN",
    "country": "Deutschland",
    "address": " Platz vor dem Neuen Tor 1, 10115 Berlin.",
    "division": null,
    "representative": {
      "name": null,
      "email": null,
      "phone": null
    }
  },
  "dataProtectionOfficer": {
    "email": "datenschutz@gruene.de",
    "phone": "02224/988290",
    "country": " Deutschland",
    "name": "SCO-CON:SULT",
    "address": "Hauptstra\u00dfe 27, 53604 Bad Honnef"
  },
  "dataDisclosed": [
    {
      "_id": "e2ddbcc9-511b-4c23-b9d3-41e075ca433e",
      "category": "Unsere Website verwendet Matomo (150 Willis St, 6011 Wellington, New Zealand; vormals: Piwik)",
      "purposes": [
        {
          "purpose": [],
          "description": []
        }
      ],
      "legalBases": [
        {
          "reference": [],
          "description": []
        }
      ],
      "legitimateInterests": [
        {
          "reasoning": [],
          "~exists": []
        }
      ],
      "recipients": [
        {
          "name": [],
          "country": [],
          "division": [],
          "address": [],
          "representative": [],
          "category": []
        }
      ],
      "storage": [
        {
          "purposeConditional": [],
          "legalBasisConditional": [],
          "temporal": [],
          "aggregationFunction": []
        }
      ],
      "nonDisclosure": {
        "consequences": null,
        "legalRequirement": null,
        "contractualRegulation": null,
        "obligationToProvide": null
      }
    },
    {
      "_id": "2f577e2f-7f8e-48be-a18b-ecc9d5a81227",
      "category": "Cookies",
      "purposes": [
        {
          "purpose": [],
          "description": []
        }
      ],
      "legalBases": [
        {
          "reference": [],
          "description": []
        }
      ],
      "legitimateInterests": [
        {
          "reasoning": [],
          "~exists": []
        }
      ],
      "recipients": [
        {
          "name": [],
          "country": [],
          "division": [],
          "address": [],
          "representative": [],
          "category": []
        }
      ],
      "storage": [
        {
          "purposeConditional": [],
          "legalBasisConditional": [],
          "temporal": [],
          "aggregationFunction": []
        }
      ],
      "nonDisclosure": {
        "consequences": null,
        "legalRequirement": null,
        "contractualRegulation": null,
        "obligationToProvide": null
      }
    },
    {
      "_id": "a7b01261-ee07-47a3-8ea4-67928971b05f",
      "category": " IP-Adresse wird bei diesem Vorgang umgehend anonymisiert",
      "purposes": [
        {
          "purpose": [],
          "description": []
        }
      ],
      "legalBases": [
        {
          "reference": [],
          "description": []
        }
      ],
      "legitimateInterests": [
        {
          "reasoning": [],
          "~exists": []
        }
      ],
      "recipients": [
        {
          "name": [],
          "country": [],
          "division": [],
          "address": [],
          "representative": [],
          "category": []
        }
      ],
      "storage": [
        {
          "purposeConditional": [],
          "legalBasisConditional": [],
          "temporal": [],
          "aggregationFunction": []
        }
      ],
      "nonDisclosure": {
        "consequences": null,
        "legalRequirement": null,
        "contractualRegulation": null,
        "obligationToProvide": null
      }
    }
  ],
  "thirdCountryTransfers": [
    {
      "country": "Google auch Daten \u00fcber die Nutzung der Maps-Funktionen durch Besucher der Webseiten erhoben, verarbeitet und genutz",
      "adequacyDecision": {
        "available": null,
        "description": null
      },
      "appropriateGuarantees": {
        "available": null,
        "description": null
      },
      "presenceOfEnforceableRightsAndEffectiveRemedies": {
        "available": null,
        "description": null
      },
      "standardDataProtectionClause": {
        "available": null,
        "description": null
      }
    },
    {
      "country": "Twitter",
      "adequacyDecision": {
        "available": null,
        "description": null
      },
      "appropriateGuarantees": {
        "available": null,
        "description": null
      },
      "presenceOfEnforceableRightsAndEffectiveRemedies": {
        "available": null,
        "description": null
      },
      "standardDataProtectionClause": {
        "available": null,
        "description": null
      }
    },
    {
      "country": "Facebook, Facebook Messenger und WhatsApp",
      "adequacyDecision": {
        "available": null,
        "description": null
      },
      "appropriateGuarantees": {
        "available": null,
        "description": null
      },
      "presenceOfEnforceableRightsAndEffectiveRemedies": {
        "available": null,
        "description": null
      },
      "standardDataProtectionClause": {
        "available": null,
        "description": null
      }
    }
  ],
  "accessAndDataPortability": {
    "available": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "email": null,
    "identificationEvidences": [],
    "administrativeFee": {
      "amount": null,
      "currency": null
    },
    "dataFormats": []
  },
  "sources": [
    {
      "_id": [],
      "dataCategory": [],
      "sources": []
    }
  ],
  "rightToInformation": {
    "available": true,
    "description": " Rechte auf Auskunft, Berichtigung, L\u00f6schung, Einschr\u00e4nkung, Daten\u00fcbertragbarkeit, Widerruf und Widerspruch zu",
    "url": null,
    "email": "datenschutz@gruene.de",
    "identificationEvidences": []
  },
  "rightToRectificationOrDeletion": {
    "available": true,
    "description": "Rechte auf Auskunft, Berichtigung, L\u00f6schung, Einschr\u00e4nkung, Daten\u00fcbertragbarkeit, Widerruf und Widerspruch zu",
    "url": null,
    "email": null,
    "identificationEvidences": []
  },
  "rightToDataPortability": {
    "available": true,
    "description": "Rechte auf Auskunft, Berichtigung, L\u00f6schung, Einschr\u00e4nkung, Daten\u00fcbertragbarkeit, Widerruf und Widerspruch zu",
    "url": null,
    "email": "datenschutz@gruene.de",
    "identificationEvidences": []
  },
  "rightToWithdrawConsent": {
    "available": true,
    "description": " Rechte auf Auskunft, Berichtigung, L\u00f6schung, Einschr\u00e4nkung, Daten\u00fcbertragbarkeit, Widerruf und Widerspruch zu",
    "url": null,
    "email": "datenschutz@gruene.de",
    "identificationEvidences": []
  },
  "rightToComplain": {
    "available": true,
    "description": " Rechte auf Auskunft, Berichtigung, L\u00f6schung, Einschr\u00e4nkung, Daten\u00fcbertragbarkeit, Widerruf und Widerspruch zu",
    "url": null,
    "email": "datenschutz@gruene.de",
    "identificationEvidences": [],
    "supervisoryAuthority": {
      "name": null,
      "address": null,
      "country": null,
      "email": null,
      "phone": null
    }
  },
  "automatedDecisionMaking": {
    "logicInvolved": null,
    "inUse": null,
    "scopeAndIntendedEffects": null
  },
  "changesOfPurpose": [
    {
      "description": [],
      "affectedDataCategories": [],
      "plannedDateOfChange": [],
      "urlOfNewVersion": []
    }
  ]
}